A-le nu-ge-yu-nv-na tsi-ge-se e-ti e-lo-hi tsi-ge-se-i, No-ya-s-gi-ni tsu-ne-la tsu-dv-de-i ge-sv na-s-gi a-li-tsi-do-hv-s-gi du-yu-go-dv di-ka-na-wa-di-do-hi tsi-ge-se-i, a-le tsi-du-no-hu-go-ta-ne e-lo-hi a-ni-s-ga-na a-ne-hv-i,
